我有生之年會唔會有機會見到極端右翼係香港抬頭？

世界開始右傾 香港唔可以再原地踏步

香港極端左翼都無啦

由其是今日南亞人/新移民不斷搶拈資源 民主黨竟然提出特赦論

啱 本土派其實收咗皮